有冇海關朋友

啱先去迪卡儂買爬山棍，有人話海關禁左，求fc

推

大陸海關就會

香港海關絕對無禁

應該係琴日已經賣曬
去其他地方搵